關於魔法水

希望唔會太遲

一直話魔法水供應困難

一架車打爆油缸閒閒地有2-30公升油

如果有幾部家長車停左喺戰區附近，一唔小心唔記得鎖好個油缸，咁啱又有人有條膠吸油管，咁咪好撚危險

各位家長記得入滿油要鎖好個油缸呀

自推，快d有人睇到

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10